世紀難題 bra定m巾

基本上男人拍左一段時間拖都避唔開陪女朋友買bra同幫女朋友買m巾兩件事 咁究竟邊件難頂啲 比你揀可以淨係做一樣 你寧願唔做邊樣
m巾
男人老狗買女人野
如果去著超市就更加煩 拎住成大袋m巾排成個鐘隊都未到你
其間就要受到起碼你自己個條同埋隔離兩條夾埋三條隊嘅注目禮
直情係霸氣盡失 撞到朋友更加係恥辱中嘅恥辱

bra
陪女朋友買bra又係麻煩 玩手機又會比佢屌你冇心機陪佢
唔玩手機 唔小心望左眼隔離條女咁更加大鑊
就算好順利 條女入左去試bra 你以為可以輕鬆下咁啦
但係事實上 而家先係戰鬥嘅開始

一條佬係bra舖等人已經好唔舒服
加上香港舖頭又細 企邊身邊都會都會不斷有女行過
佢地行過都會望多眼你條毒撚係度做緊咩 好似慌死你係變態咁

哩d人肯定唔會自己買condom

陪買bra

買m巾我就真係冇咩所謂 但係為左公平起見 專登問咗個會介意嘅fd
但係陪買bra就真係不了

bra有得試買左仲有得玩
m巾掂都唔想掂

有女嘅人根本唔介意

就係今日一日做哂兩件事先開po

m巾易d
買bra好難忍受

啲女望到應該會覺得好man
除非係呀叔

其實有咩咁難頂
唔係買bra買m巾都驚呀嘛